====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' économie d ' archipel ne renvoie pas les États au rayon des vieilleries , mais elle change leur agenda , si l ' on veut éviter qu ' aux portes du premier monde interconnecté se créent des friches immenses , sociales , économiques , écologiques , où s ' installeraient dura‑ blement l ' anomie et la frustration…
Tokens having emotion: [ États, frustration ]
Lemmas having emotion: [ état, frustration ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee, deplaisir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ États, frustration ]
Lemmas having emotion: [ état, frustration ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee, deplaisir ]
Total emotion lemma counts: 2

